何華田定美祿？

大家鐘意邊隻多啲

何乜撚野華田

何文田

阿

Milo=Aussie dog food

美孚

黃華田

鍾意何瀝多啲

飲落無乜分別

阿華田就咁食